「文宣」差佬依法維持治安係站唔住腳

對差佬依法維持治安，不妨用六四屠城同納粹合法殺猶太人類比，寫政府理據有幾荒謬同站唔住腳

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

有冇巴打可以做張 1000 x 1000

用 200 放 利奧波德/赤柬，200 放 史達林，200 放希特拉，200 放 毛魔，最後 200 放 林鄭